大家覺得應該鳩攬定係推比對家？

早排辣妹子事件發生後有巴打話推比警渣，有巴打話唔好推，話推就同割冇分別。
我自己就覺得應該要推比popo/唔好理，首先成件事根本咩都未查清（當然好大可能係手足做），話唔定間鋪比人尋仇/自導自演呢？所以係現階段我會當睇唔到就算，大家仲記唔記得神獸靜靜雞？
就算係手足做既，佢block bloc 既原意就係唔想比人認出，咁大家緊係話黑社會尋仇又好，popo 扮都好，老閪都唔好話係手足啦。

其實大家明唔明咩係不割？不割就係手足因為今次件事比人拉左，我地都支持佢先係不割，而唔係咩都未查就認左先。

當然，鳩攬都有好處既，就係令d 藍鋪驚左，等佢地唔夠膽公開認藍，甚至嚇到轉黃

你地又點睇呢？

最後 支持手足做任何野

推

曱甴做嘅

捉人係警察既責任
冇進一步證據我地唔需要評論

只需要慶祝

岩呀，食下花生就算

唔需要聚焦喺邊個做
只需要講句抵死就得
有狗扮人係事實
有手足裝修都係事實
既然唔知的事 當然唔可以下定論

認同
質疑係黑警/自編自導 又話係割蓆
唔知幾時開始啲人鍾意鳩屌人割蓆

所有未破嘅案, 都有可能係黑警/罪犯做
唔明點解有堆責任膠乜叉都攬上身

唔通打劫錶鋪/冒警搶錢又要爭住認咩...
班友真係忽忽哋, 一陣唔認又話尻人割蓆

成日話推畀對家就係割
乜手足做黎係為左攞彩？

其實唔洗理咩人做
你覺得間鋪頭抵死
大叫一句掟得好就得啦

咩推！？個個大大隻包到成個賊咁，爆完舖又冇畀人拉，仲唔係臥底？有哂前科啦。

傻鳩先會爭住認，好撚型好威風啊？？我哋良好市民嚟㗎。